終於明心痛既感覺係點

因為喊緊，開左人生第一個post

唔知有冇人明果種開大個口喊，但冇任何聲音果種感覺？

由13歲開始，記得爸媽成日鬧交，我好驚你地會離婚，有時一個人跪係廁所求神，果陣淨係知神無所不能，諗如果你地好翻要我做咩都願意。

我細個既夢想就係賣左自己換一千萬，因為果陣既我已經諗一千萬放銀行收息既話，每個月有幾萬，夠你地以後生活。

大過啲知自己唔值咁多，開始諗遲下出來做護士，有3萬蚊一個月，第一年既糧俾曬你地去環遊世界。

大個後又成日諗如果可以令你地健康長命，我願意先行一步。

咁樣既我真係好奇怪。

但係，我都諗過你地生我出來係多餘既，明明錫佢多啲，點解要生我呢？

一家人生活本應互相遷就，但大佬你就係例外，要我就曬你冇所謂，但你可唔可以考慮下我既感受？爸媽縱你平時唔出聲，我今日同你鬧大交只希望你會改，因為以後如果冇左我，爸媽淨係可以依靠你。

拍膊頭

為自己而活

你邊值1000萬

加油